TVB 於今日午後再於警總灰衫男報道中加料

凌晨開左個 POST 關於警總灰衫男報道

但係唔係點識 POST 相

點知今日晏晝睇 TVB 又再加料

話有人起腳踢佢
仲賴清楚咁用紅圈圈住
但係灰衫男係段片都係畀其他人遮住
點樣知道真係踢中佢？

之後灰衫男上左去佢話灰衫男係用「雪糕筒」同水刮自衛喎
但係其他報道都話係得記者跟上去
唔通灰衫男真係咁驚記者？

較早前截圖﹕

成段報道就係營造到示威者對灰衫男有生命威脅咁

TVB 我屌你老母 執柒左佢啦

你地係示威者肚條蟲?

得後面冇前面
DLLM
呢個警犬想帶領衝擊仲係度幫佢講好說話

你係隻狗條蟲呀???
昨晚幾個台影撚住佢帶頭衝擊警方鐵閘....冇人跟上事敗就入返警總

係茶記食野聽倒d食客中晒CCTVB毒
d話題全部都係咁loop段剪接片
話咩阻人返工、佢地都係打份工之類既野

唔係撥冷水，但如果唔搞掂CCTVB，文宣好難成功
同時真係見證倒民意係幾咁容易被manipulate
明明同一班食客幾星期前都唔係咁樣

想知電視城被圍的話，CCTVB會點報道

造假明顯到 抵佢冇生意 atv2.0

真係要諗辦法搞搞佢
呢單野明明係警方既黑點
唔可以俾佢地射落我地度

唔好攞佢同ATV比，我相信ATV仲係度應該都有良心過佢

岩岩 TVB 發聲明

[gold]無綫新聞 出賣港人[/gold

「無綫新聞一直肩負電視台應有責任
記者堅守崗位
第一時間在示威現場全面直播
不偏不倚報道實況
秉持中立專業及客觀報道」